

#                                                  使用Ctrl + F 搜索 ： id 、 英文名、 中文名 定位
#                                                  默认年限 2024


# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3163973028] ========
# ================================================ [Auto Research (2.4.+)] ====================================================
# ================================================ [自动研究] ==================================================================
# ================================================ [2 月 19 日 下午 4:41] ==================================================================


msgid "up to"
msgstr "升级"

msgid "Min & max amount"
msgstr "最小和最大金额"

msgid "Research selected types together"
msgstr "批量研究选定的类型"

msgid "After researching items of the same type, different types will be mixed and researched"
msgstr "在研究同一类型的项目后，混合研究剩下不同类型的项目"

msgid "0/empty = no restrictions"
msgstr "0/栏位 = 无限制"

msgid "Max turret DPS"
msgstr "最大炮塔DPS"

msgid "Research Auto/Non-auto turrets separately"
msgstr "区分研究自动炮塔和非自动炮塔"

msgid "No longer used in 2.0+"
msgstr "2.0+版本中不再使用"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3052631874] ====================
# ================================================ [Mercenary Hiring Terminal Subsystem] ==================================================
# ================================================ [雇佣兵终端系统] ========================================================================
# ================================================ [2023 年 12 月 6 日 上午 6:43] ========================================================================

msgid "Hired the mercenary '%1%' for %2% credits."
msgstr "雇佣了雇佣兵 '%1%' ，支付 %2% 信用。"

msgid "No friendly faction nearby!"
msgstr "附近没有友好派系！"

msgid "You don't have enough money to pay for a mercenary!"
msgstr "你没有足够的钱来支付雇佣兵的费用！"

msgctxt "ex:Mercenary Hiring Network P-Theta"
msgid "${name} P-${rarity}"
msgstr ""

msgid "Mercenary Network Terminal"
msgstr "雇佣军网络终端"

msgid "Mercenary Strength"
msgstr "雇佣兵力量"

msgid "Cost"
msgstr "费用"

msgid "Mercenary Class (If possible)"
msgstr "雇佣兵等级（如果可用）"

msgid "Spend credits to temporarily hire a mercenary ship from a nearby faction to fight alongside you"
msgstr "花费信用点从附近派系临时雇佣一艘舰船与你并肩作战"

msgid "The mercenary's damage and volume increase based on rarity and distance to center"
msgstr "雇佣兵的伤害和体积根据稀有度和到中心的距离增加"

msgid "Mercenary Class"
msgstr "雇佣兵等级"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2846957669] ==================================================
# ================================================ [Star Trek Weapons Pack | 24th Century Federation Edition | Beta v1.0.2 | [v2.4.*]] ==================================================
# ================================================ [星际迷航武器包] ==================================================
# ================================================ [2023 年 12 月 16 日 上午 2:12] ==================================================

msgid "Phaser Cannon"
msgstr "相位炮"

msgid "Light Phaser Cannon "
msgstr "光子相位炮"

msgid "Heavy Phaser Cannon "
msgstr "重型相位炮"

msgid "Super Heavy Phaser Cannon "
msgstr "超重型相位炮"

msgid "Ultra Heavy Phaser Cannon "
msgstr "极限重型相位炮"

msgid "Phaser Beam"
msgstr "相位光束"

msgid "Photon Torpedo Launcher"
msgstr "相位鱼雷发射器"

msgid "Advanced Photon Torpedo Launcher"
msgstr "先进相位鱼雷发射器"

msgid "Quantum Torpedo Launcher"
msgstr "量子鱼雷发射器"

msgid "Quantum Torpedo Launcher II"
msgstr "量子鱼雷发射器 II"

msgid "Advanced Quantum Torpedo Launcher"
msgstr "先进量子鱼雷发射器"

msgid "Transphasic Torpedo Launcher"
msgstr "跨相鱼雷发射器"

msgid "Advanced Transphasic Torpedo Launcher"
msgstr "先进的跨相鱼雷发射器"

msgid "Tricobalt Device Launcher"
msgstr "三钴装置发射器"

# ================================================ [天津四武器包] ==================================================
# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2952902876] ==================================================

msgid "Bomb Mining Rocket"
msgstr "工业采矿炸弹"

msgid "Industrial mining bomb"
msgstr "工业采矿炸弹"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2966958975] ==================================================

msgid "Shotgun turret"
msgstr "霰弹枪炮塔"

msgid "choke Shotgun"
msgstr "霰弹枪炮塔"

msgid "semi-automatic Shotgun"
msgstr "半自动霰弹枪炮塔"

msgid "fully-automatic Shotgun"
msgstr "全自动霰弹枪炮塔"


# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2976508701] ==================================================

msgid "vertical launching system"
msgstr "垂直发射系统"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3008190859] ==================================================

msgid "GaussCannon"
msgstr "高斯炮"

msgid "Pierce"
msgstr "混合穿透"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3025815455] ==================================================

msgid "APDS"
msgstr "脱壳穿甲弹"

msgid "EAPFSDS Cannon"
msgstr "电磁脱壳穿甲弹炮"

msgid "EAPFSDS"
msgstr "电磁脱壳穿甲弹炮"

msgid "More damage vs"
msgstr "更多伤害 vs"

msgid "x2 damage vs /* Double damage to Technical Blocks */"
msgstr "x2 伤害 vs /* 对技术方块造成双重伤害 */"

msgid "Small surcharges vs /* Cause minor additional damage to Hull and Shields */"
msgstr "小额附加伤害 vs /* 对船体和护盾造成轻微额外伤害 */"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3098313409] ==================================================

msgid "Phase Photon cannon"
msgstr "相位光子炮"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2070272331] ==================================================
# ================================================ [Capital Class weapons] ==================================================
# ================================================ [资本级武器] ==================================================
# ================================================ [2022 年 5 月 1 日 下午 10:43] ==================================================

msgid "Capital Plasma Cannon "
msgstr "资本级等离子大炮"

msgid "CapitalIonCannon "
msgstr "资本级离子炮"

msgid "Capital Cannon  "
msgstr "资本级大炮"

msgid "Heavy Railgun "
msgstr "重型磁轨炮"

msgid "Capital Laser "
msgstr "资本级激光"

msgid "Heavy Ion Cannon"
msgstr "资本级离子炮"

msgid "Fires in bursts. Very long rechage time and high energy consumption."
msgstr "火势一发不可收拾。充电时间很长，能耗很高。"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3024338660] ==================================================
# ================================================ [MassDriver] ==================================================
# ================================================ [质量驱动器] ==================================================
# ================================================ [2023 年 8 月 23 日 上午 7:45] ==================================================

msgid "Mass Driver"
msgstr "质量驱动器"

msgid "MassDriver"
msgstr "质量驱动器"

msgid "Mass OverDriver"
msgstr "质量驱动器"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3044036657] ==================================================
# ================================================ [JumpBomb] ==================================================
# ================================================ [跃迁炸弹] ==================================================
# ================================================ [2023 年 10 月 8 日 下午 12:18] ==================================================

msgid "Jump Bomb Launcher"
msgstr "跃迁炸弹发射器"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2615158540] ==================================================
# ================================================ [Braking_Distance_Display] ==================================================
# ================================================ [制动距离显示] ==================================================
# ================================================ [2021 年 10 月 5 日 上午 2:37] ==================================================

msgid "Warning! On collsion course with other object, slowing down recommended!"
msgstr "警告！在与其他物体发生碰撞时，建议减速!"

msgid "Warning! On collsion course with other object, evasive maneuvers required!"
msgstr "警告！在与其他物体发生碰撞的过程中，需要进行规避动作！"

msgid "Warning! On collsion course with other object, evasive maneuvers required!"
msgstr "警告！在与其他物体发生碰撞的过程中，需要进行规避动作！"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2926607929] ==================================================
# ================================================ [FleetShipStatusUI] ==================================================
# ================================================ [舰船状态UI] ==================================================
# ================================================ [2 月 22 日 下午 4:07] ==================================================

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Enable Fleet Status in Hud", 'onEnableHUD'"
msgstr "在 Hud 中启用车队状态", '启用HUD'"

msgid "Show Ship Locations", 'onEnableShipLocations'"
msgstr "显示船舶位置", '启用船舶位置'"

msgid ""Show Ship Cargo Percentage", 'onEnableShipCargo'"
msgstr "“显示船舶货物百分比”，“启用船舶货物”"

msgid "HUD Opacity", "onSliderChanged"
msgstr "HUD 不透明度", "滑块已更改"

msgid "<< All Ships to HUD", "onAllToHUDButton"
msgstr "<< 全部运送到 HUD", "所有到 hud 按钮"

msgid "All Ships Out of HUD >>", "onAllToAvailableButton"
msgstr "所有船舶均脱离 HUD >>", "在所有可用按钮上"

msgid "Move HUD"
msgstr "移动 HUD"

msgid ""↑", "onUpButton""
msgstr ""↑", "打开向上按钮""

msgid ""↓", "onDownButton""
msgstr ""↓", "打开向下按钮""

msgid ""←", "onLeftButton"
msgstr ""←", "在左侧按钮上""

msgid ""→", "onRightButton""
msgstr ""→", "在右侧按钮上""

msgid "Show in HUD"
msgstr "在 HUD 中显示"

msgid "Available Ships"
msgstr "用船舶"

# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=1769379152] ==================================================
# ================================================ [ResourceDisplay] ==================================================
# ================================================ [资源展示] ==================================================
# ================================================ [2021 年 11 月 4 日 下午 8:09] ==================================================

msgid "Resources Display"
msgstr "显示资源"

msgid "Resources Display"
msgstr "显示资源"

msgid "Enable UI movement"
msgstr "启用界面移动"

msgid "Reset UI position"
msgstr "重置用户界面位置"

msgid "Show current ship cargo capacity"
msgstr "显示当前船舶的货舱"

msgid "Show currently used and total inventory slots"
msgstr "显示库存满度"

msgid "Show inventory capacity for alliance/ship at the same time"
msgstr "同时为玩家和联盟显示库存满度"

msgid "Show alliance resources when piloting an alliance ship"
msgstr "联盟舰艇驾驶时显示联盟资源"

msgid "Inventory Slots"
msgstr "库存槽位"


# ================================================ [https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=1765619430] ==================================================
# ================================================ [GalaxyMapQoL] ==================================================
# ================================================ [银河地图QOL] ==================================================
# ================================================ [2021 年 8 月 27 日 上午 2:25] ==================================================
msgid "Maximum amount of icons reached"
msgstr "已达到最大图标数量限制"

msgid "Edit icon"
msgstr "编辑图标"

msgid "Hide icons"
msgstr "隐藏图标"

msgid "Show overlay"
msgstr "显示叠加"

msgid "Bosses"
msgstr "Bosses"

msgid "Edit selected color"
msgstr "编辑所选图标颜色"

msgid "Show Galaxy Map QoL options"
msgstr ""

msgid "Marks Hazard Zone sectors with a red rectangle in the bottom right corner"
msgstr "在右下角用红色矩形标记危险区域扇区"

msgid "Makes radar blips always visible"
msgstr "使雷达信号始终可见"

msgid "Highlight alliance notes with magenta at the bottom right corner"
msgstr "在右下角用洋红色突出显示联盟注释"

msgid "Hazard Zones"
msgstr "危险区域"

msgid "Faction Colors"
msgstr "阵营颜色"

msgid "EXPERIMENTAL: Highlights faction territories with various colors allowing to distinguish them from other nearby factions.\nFactions won't have unique colors!"
msgstr "实验性：以各种颜色突出显示阵营领土，以使其与附近的其他阵营区分。\n阵营可能会同色颜色！"

msgid "Lock Radar Signatures"
msgstr "锁定雷达信号"

msgid "Highlight Alliance Notes"
msgstr ""

msgid "${x} : ${y} (dist: ${num})"
msgstr "${x} : ${y} (距离: ${num})"

msgid "\n Hazard Zone"
msgstr "\n 危险区域"

msgid "Incorrect icon"
msgstr "错误图标"



